
# Berühmte Atari Bilder
> 23. Januar 2020 von ragnar

Die beiden Bilder unten stammen von Vektorgrafikprogramm Kandinsky. Ich habe mir mal die Mühe gemacht und die Bilder exportiert und mit Inkscape in SVGs verwandelt. Viel Spass damit